是靚午 芝士卡邦尼焗飯

講吓味道先
芝士量俾得好足
拉哂絲咁好爽
卡邦尼一食就知係港式
唔理係港式定正宗
好味最緊要
而呢個卡邦尼係好味既
同啲芝士夾埋食落個慈菇椗好c伏

想食

觀塘

又omb

OMB師

好肥

拉絲師

望落都幾c伏

好多好滿足
好似cream pie咁滿

肚餓師

芝士師

汁男師

畀你講咗

你點知的

日日卡邦尼師

早食師

印仔100kg未

200kg了

醉愛卡邦尼

我愛卡邦尼

大隻師

食落都c伏

邊間又唔講

肥絲師

熟蛋狗也不屌
omb c

邊度有強

拉絲維加師

熱量師

觀塘邊間

是

合成肉 failed

焗芝c

成業街

一睇個盒就知邊間

bbq 有發達芝士乳酪食

印仔天日去eat ok ?

芝士拉師

印狗日日咁heavy 遲早死

Ok師

咁啱呀 一齊食飯啦

又卡邦尼

無新意。

觀塘印度佬你好
請問幾時開觀塘導賞團？

早死師

慘過返觀塘

很好味

C伏師

想吃

觀塘師

想做Sana

印狗

咁我做定延老公

肥膩師

咪FF啦 我先係

尊重拉

舒服屍

屌你老母呀

過嚟一齊影相

名呀！！！！

定仔是雞

我影爆定

我嬲到爆袋唔用袋了

識食師

壓死定師

我可以壓

咁肥我唔中意

下次

彩瑛話鐘意

期待～
最好介紹下餐廳
因為除咗睇你介紹之外
其他餐廳我都唔熟

咁個肺泡典情況

好肥但好想食

我開名之後又話俾人話我係打手
所以宜家都唔開名

咁你可以開個fb page講下
唔一定lihkg

情況樂觀

佢中意我

我好好奇紙盒只點入焗爐焗呢

終於覆我個肺泡情況
幾日你都冇理我好擔心個泡有事

慈菇師

開fb/ig又會俾人話我借連登搵食
都係就咁最好
講大約係邊俾你地自己估算

咁岩睇唔到啫

無菜師

有時都覺得連登仔好煩
搞到正常分享都唔得

到底係邊間想知餐廳名

卡邦尼唔係通常都有強咩?

之前俾人屌我係打手屌到驚咗

成運工業大廈

慢咗

個強都變咗醬
仲邊有分熟強定生強

等我下次又去食先

都係用google大神算

其實頭幾個reply都開咗名

強醬師你應該成世入唔到意大利

開名師

只做外賣的

好彩你提一提

我左手拎落咗忌廉既卡邦尼
右手拎加咗菠蘿既pizza
睇吓會唔會係意大利街頭俾人打死

張學友.Jpg

邊間？

依家咁多fans唔驚拉

印仔知唔知咩係慈菇椗

#99

屌講到我掛住意大利
度度都好正
係威尼斯專劏旅客

肥師

跟左你食呢款
陣間試下C唔C伏

除咗英國同愛爾蘭之外未去過其他西方國家

又唔講喺邊

應該會幾c伏的

知
宜家是巨龍了

9up師

成運12樓師

大英祖國真係無啖好食
倫敦勁貴
自己煮好抵
1鎊買2l奶
平過水

收到風 印仔聽日都食芝士

係英國叫過個羊扒
硬過屎

捉到晒你d路